其實你地啲女人想要咩

唔煙唔酒唔嫖
足夠自由度 唔管你同咩人出去
嚴重溺愛
斷絕一切豬朋狗友/異性
想要咩都買/想去邊想做咩都陪你
所有時間比曬你 你唔陪我 我就自己打機
扑野又次次屌到你高潮

最後都係會變心 究竟仲差啲咩

唔洗答我車樓 有車有樓 屋企徐晃夠大

扑野又次次屌到你高潮

銀紙

有無女人可以答我

你咁都輸係因為有人有錢過你好過你

唔係個個女人都係咁
放低佢搵一個好既女仔啦

答唔到你
想要嘅都俾你講哂唔洗答

變心對象係咩人先？
你個人太悶？ 車樓樣正常寵女朋友 嘅男人大把，反而係個人有內涵生活多姿多彩 可以將呢啲帶到對方嘅世界，精神同心靈層面嘅富足同進步 呢啲先 真。吸引

嚴重溺愛即係點？
我男朋友都好似你咁
我有時會覺得佢比太大自由度我
管得我唔夠嚴
利申 m底絲

Pm我

咪話過你知 因為你失去咗自己
你將所有重心放曬喺另一半身上佢受曬一切你帶俾佢嘅壓力
你嘅生活=佢
但佢嘅生活 只有一部係你
唔好執迷不悟啦
又話會move on 又俾我周到你

可能唔想要安穩嘅生活
覺得自己仲未挽夠啦

無 呻下姐

衣食無憂

pm我吧

咁易估到就唔係女人。 愛恩斯坦同霍金都諗唔到答案。

我都唔知 同人識左一個月

因為有個比你更好條件既對象

無新鮮感

女人就係愛比較.唔踏實, 又唔諗下自己條件

新鮮感》咁耐既感情？

可能你嘅條件係好好
但係佢想要嘅野你比唔到佢
但佢遇到個會比到一路以來你比唔到佢嘅人
咁就碌柒了

碌柒左啦

高潮？做戲比你睇咋on9

上一世欠佢
今世緣盡
放下

其實用人既原始習性就可以解釋所有野

我成日都咁諗...好多野係咪真係上一世欠落, 唔係咁都解釋唔到

貪新忘舊？

錢+樣

可能係新鮮感

樣囉on9

我靚仔

對條女太好咪出事羅

我唔介意aa 但我想要自由 已經俾人囚禁左兩星期

太乖 得到完嘢發現玩厭就會扔埋一邊架啦

差隻甘草米

差本魔法書？

咁係咪要做壞男人先得

雞

做好自己 唔係話比晒所有嘢佢就係最好
要記住人係犯賤的 越難得到嘅嘢就越想得到

對你好又帽
對你唔好又帽

哩個真
錢我俾
旅行我請
自己野都無咁上心
打機都少打咗好多
同佢出街幾乎日日
每次都去到1、2點 送埋返屋企
買咩一句想買 就送
去邊都買定飛 搵定路同佢去
出去買野俾朋友多過買俾我
但就成日都咁燥 發我皮氣

女版樓主，被帽 新女有既無既覺得自己都有平時盡力做到100分，最後都係被人飛話我太好有壓力，同樣唔知男人想要咩
無新鮮感太平淡無左愛既感覺累事
只係及早無人屌醒自己訓撚醒未丫傻西
早日分手可能對大家都更好

需要愛啊。

有咩問題 平淡左
咁結婚唔通十年就話淡 離婚咩

cls 咁都唔知足 如果樓主真係好似佢自己形容咁

新鮮感

無問題，只係對方變左心唔再鐘意你
就係正如結婚都可以離婚，分手咁小事算啦

感情唔係數學題，唔係1+1=2，你只能做得更優秀，到最後人地變心就係佢既損失。

生活多姿多彩都食散餐啦，仲同你花時間咩

綜合以上各點, 要千兵萬馬好過要一個男朋友

你應該追求一段平等嘅關係

而唔係一尾將自己最好嘅野畀哂出去

而又不問回報，冇人會識欣賞架

give and take呀巴打

你要令對方知道你對佢好

佢自己都要付出

抵啦 咁多毒絲唔搵係要搵隻mk 妹

佢唔鐘意你 你係世界領袖佢都唔鐘意你
佢鐘意你 你做黑衣分分鐘佢養你

聽你咁講 你都幾悶
你女友都有自己既自由 去玩

你呢？就全個世界 = 佢一個人

無錯 你係提供到生活 有車有樓
但你係無靈魂 好悶呀！ 醒下啦

點解遇唔到啲咁好嘅男仔...

其實唔洗對女人咁好
人地想同個人拍拖 唔係想同隻狗
唔係話要壞男人 但正常既性格同脾氣係要有 咁樣先似一個人 咁樣先似你
你鍾意條女 難道又係因為佢對你好咩？
諗下出咗咩事

就咁睇樓主講係好似幾好，但你都應該諗下平時相處有冇發生咩問題/磨擦？
你覺得你付出咗好多，但對方係咪想要呢啲？ 總括嚟講係條件ok，好多女會受。

但好難擔保你ex係啲extreme case 例如係啲家庭教育有問題/個人成長導致唔信任人/ 價值觀唔同之類。 如果你過去已經盡咗力就算啦，世界上好多野都唔係稱心如意，但自己問心無愧同唔後悔就可以了。

生活多姿多彩唔係講感情上。 係思維同生活層面，例如個人好有活力，對世界有好奇心 好學，發展多元興趣之類。 唔係講緊你屌幾多女

你估佢地唔想咩

唔係個個人都願意湊細路。

呢啲野係可以交流㗎嘛，做咩會講到湊

兩個人同level先係交流，唔同level就只係幫人升level。

你又知人地唔同level 你一嚟就已經set 咗自己係高lv嗰個 ？

我唔係講緊自己，你唔好一嚟就set我係高level。有時係人哋level高過你，會嫌棄你無知，冇內涵，費事同你嘥時間。

佢本身都係毒絲

一字記之 冇挑戰性

你咁既盤係拎黎埋單 等佢玩夠就會番黎搵你

明明我一開頭提及嘅就係精神同生活嘅交流。 我唔知樓主/佢ex係咩人 只係提出其他可能性，思考下出現咩factors 引致問題出現，成件事好平等，我亦覺得用字好中性。

你又覆我乜乜 食散餐/湊細路/嫌棄人無知 呢啲著色字眼同貶意詞。 再者 針對返呢個po嘅主題，你講湊細路？係邊個湊邊個呢？ 你一開頭唔係假設咗？

如果覺得我好好呢

我希望身邊嘅人係識得講大話，知道唔可能100句入面全部都係真話，但至少識得講吓大話啦，善意嘅大話。

咁就死啦，香港都唔知有無一成人係咁

今日終於知道答案

係唔想要我姐

巴打加油，我ex移情別戀，分手已經三個月最難捱都捱過了，好多同路人陪你

繼續吹 屌你老母
個個都藉口多多 個愛字 同珍惜 都唔撚知道個意思
成日去扭曲哂 用黎做分手理由 咩愛一個人就放手 仆街啦 咩心靈 精神 真心 阿 尊一阿 都係無用
你不如話要個悟空 成日變黎變去 好睇 好玩
多姿多彩 姐係有錢人阿 生活夠多彩
女人 五花六面 進化到一個極點 咩都想要
永遠滿足唔到 要求多
男人要求做少少野 都難過登天
個個差唔多公主病 觀念又錯哂
男人出哂錢係理所當然？
大家都打份工 點解理所當然
男出錢 女呢？ 付出d咩 有咩理所當然為男做
係無阿 咩都要就哂 咩都唔做 咁先叫愛你阿？
咪傻啦
我屌阿 除左正常既屋企人 親人 先有資格理所當然
唔好成日係度話男人點點點
其實男人出錢又出力 做埋女人要做既野
咪一樣有一日比女飛
點解寧願搵sp 同叫雞
因為女人話走就走
男既付出咁多錢 時間 努力
結果係一無所有阿

咩性格不合 無感覺阿
明明就係想要新棄舊
仆街
愛 最基本係 不離不棄
幾多女仲記得阿 幾多做到阿
男人怕哂 當初寧願叫下雞 搵sp
同自己想做 想買既野
自己享受返自己努力賺既錢仲好 既念法

Everything

人地中意許褚

女人唔可以比飽飯佢地食，太好又唔識珍惜

唔鍾意就係唔鍾意 話變就變 就算你比到佢想要嘅 但佢唔要你比佢嘅 咪分手囉 無咩原因可言 好過佢拖住你呀 move on啦巴打

想要啲有主見 有小小既大男人
幽默 專一

Agger

到底你地男人想要咩！

醒啦喂 又話一個人好開心
講大話

一日前

一日前都俾我周到你

兩日都黎緊

我就係咁 巴打
係咪無得返轉頭啦
被分手兩個月了

好多人以為就曬對方咩都俾曬佢就係愛佢對佢好 又唔諗吓對方想要啲咩有咩條件

真 內涵真係好緊要

咁係佢唔夠好
唔洗傷心 哩個唔特咪下一個

*得

同問，但我係絲
樣唔差
唔煙唔酒唔蒲唔收兵唔著熱褲褸屌裙
冇錢陪你捱窮住劏房
洗衫煮飯一腳踢
只要開聲實比你屌
你放假想去邊實陪你
打機睇波盡力奉陪
唔cheak手機，你同同事朋友食飯一定比

利申 本身訂左婚 條仔撻訂同左第二個一齊

到底你地d男人想要乜

絲打咁好，實搵到個更好

因為唔信任你
覺得你唔可靠

無左自我
無自我個人仲會charm 得去邊？

見到大家都叫廢老哥泥，絲打加油

你同樓主一齊咪得

垃圾 第一次拍拖

吹到咁大有無人信

認真答你 你對佢太好

由你呢堆野睇得出樓主根本一點都不懂女人

你咩都比哂佢
咁佢咪唔會珍惜你囉

安安穩穩 組織小家庭 養下寵物
一個我愛佢 佢又愛我既人

邊有得咁計

照你講法你咪可以溝哂全世界女人？

愛情不嬲冇得計，又柒又窮既都可以溝到女

on9 唔係講緊溝女 係變心

我百份百對條女好，跟住條女話唔習慣有人刻意對佢好，然後就咁分撚左手，真係痴撚線

哦。 樓豬想講自己好撚完美 ?

樓豬同一眾兒登仔真係好完美呀， 見到都要濕哂啦
唔濕就係啲女仔既錯

同樓豬同一班毒撚兒登仔拍拖應該好辛苦

佢地問咩出左事？我會話係佢地道德價值觀出左事。 但佢地永遠唔覺得係

係咁架，女人係唔會知足。
本身條件越差越唔知足，佢地覺得全世界欠左佢。
只會諗自己，有人對佢好，佢唔會感恩，take it as granted 佢就只會放大自己
然後覺得自己提升左，可以得到更好就派帽架啦
識幾個都係咁，明明男朋友都係準男神級果種都照派 識到個有錢d就飛左人 都幾凳佢地ex慘

點解條件咁好條女都變心

就咁睇你個世界好似得佢
就會比到對方壓力
同埋你講嘅嘢都係好表面
個人有冇內涵先？

佢要女朋友 唔係要AI女朋友兼賓賓
你同樓豬一樣
無自我 無脾氣 貼貼服服 無靈魂
最後 無人珍惜

仲想返轉頭？
你一日照呢個方式拍拖 一曰都係無限loop被分手

啲臭閪港女講呢啲野呃到好撚多毒撚架

幫你推返起個po咋

喺到合理化自己臭閪
咁男人叫雞搵sp都好撚正常 啲港女又唔諗自己對波唔夠大

你輸俾新鮮感
btw我都想要呢種男人

我自己都唔信
其實應該學d港女吊高嚟賣 得閒發下脾氣 lur下禮物
咁好似仲正路

啱，冇錯
又唔諗下自已襯唔襯得起個男人

ok原來係自我中心 臭脾氣 要人就 先叫正常女友
什麼世界

我唔知女人想要乜
但就知一定最討厭自大的人
你講到自己乜都好
好似睇唔到缺點咁
起碼我自己就最討厭咁的人

而且你講既野好表面
又唔知你談吐修養點
所以我不作評論了

⋯⋯大佬唔好咁痴線啦

人 會喊會笑會有情緒 會有yes or no
有溝通有商量 特別係拍拖係兩個一凹一凸嘅人喺埋一齊互補
你千依百順 100分 無曬挑戰性
邊個仲想繼續？
從來都係50+50 一齊進步一齊學習

唔係叫你自我中心臭脾氣呀dllm

屌 好Mean but 好True

我聽我朋友講
佢有個朋友好驚結婚
一有男仔求婚佢就會分手
已經飛左兩個
仲要兩個都搵到錢
個女仔係想要自由 好驚比結婚束縛住
不過你個case係變心 有少少唔同既

一開始就唔夠愛

女係要餓嘅，你喂咁飽做咩啫

啲女人有時都唔知道自己想要乜，一齊之後先話大家唔夾
咁一開始就諗清楚先啦，浪費大家時間同感情

可能你講得岩
我個人無內涵無修養

咁得閒又推上黎

以你咁講 做老婆應該唔差既

人地條野粗過你硬過你屌得舒服過你

靚仔

費路哥尼唯一攻略唔到嘅女性物種-港女

你太愛佢

搵女搵條佢愛你多過你愛佢就得

好睇個人
所以要時間去磨合
但係有時你會知一開始唔夾就唔夾
做幾多
做啲咩
都冇用

或者係我要求高姐

女人就係咩都想要
明明身邊嗰個夠好都唔知足
分咗手咪後悔

咁都輸係因為當你為左條友放棄一切交際、娛樂，
成個世界得番條女個時，
你就已經失去左你原本追佢個時嘅個人魅力

係咪覺得啲女人好撚煩，遇到條女當你木偶咁
淨係想改變你、控制你，
你就一早應該飛左佢啦，愛情從來唔係有付出、有條件就大晒

樣貌

痴線，咁都唔滿足仲要做到點？

我只不過想有人陪我傾下計
如果得閒個陣可以攬下我 聽下我講野
返完shift 對完成大班西patient
我唔想打開手機 無人care 部手機好似廢鐵咁
但自己唔想因爲想有人陪而亂咁搵人
一直而黎都一個人 屋企人無理過自己
我又可以點 以為搵到個人 點知原來有女朋友

警察全撚部係狗！

咪衰對佢地太好
人真係好易當所有嘢理所當然
你對佢太好 只會覺得淡 無新鮮感
所以要拿捏 要收放 要有自己圈子
最重要 要有自己底線
共勉之啦巴打

分已分
利申 絲 有興趣搵我

個個人想要嘅野唔同啫 有咩好抝啫
識付出大曬呀？ 欣宜俾晒副身家你 24小時on call
任屌 好似丫鬟咁服侍你 你又係咪真係鐘意呀？
人本身就係情感動物，女人更甚。 睇錢睇事業又話貪錢，好啦 睇感覺睇內涵 又話唔滿足

我又冇話樓主唔好，只係互相吸引唔到都冇辦法㗎

因為佢地似住仲後生，仲有青春，咪玩野囉

絲約絲得唔得
出黎飲杯野

你回想下你一開始追佢個時佢有冇特別事發生令到佢好唔開心好需要人陪，
咁岩你既出現帶比佢安慰（你做左佢水泡），
你對佢好好所以佢先同你一齊（但其實佢唔鍾意你，只係想有人對佢好），
佢偶爾對你好只係仲有一絲良心，
好似養狗咁得閒比舊骨，
可能期間佢有鍾意過你（因為你真係一個好男人），
直到有一日佢遇到一個佢真係鍾意既人（對方可能唔及你好，
但佢地精神層面交流，
好岩key，而依樣就係佢離開你既主因，
亦可能佢一開始就有另一個心上人而佢地冇可能係埋一齊，你自己煮到埋黎咪食）

總結：自私

絲想傾咩

所以我知自己問題係邊
同改緊架啦 我唔再係咁
可惜佢走咗啦

純粹想傾下計 傾咩都得haha

一句 “你燃頭唔夠大”
她說 我想找個燃頭夠大的。

依家有車有樓唔夠
有舖 有生意
有埋綠卡
不過睇你個樣應該得白卡

其實應該當佢地係隻狗咁看待
錫住係要 不時要閪下佢地
反而佢地會覺得冇左你唔得

脾氣好嗎？會唔會對女朋友好挑剔？
就咁睇已經覺得你完美。

一句都無鬧過

堅定流啊
定係你成面暗瘡 脾氣差啊

剛剛被分手
自己係段感情都相當遷就 一句懶得去愛
分開

我自己都唔知自己想要咩
唔好愛自私 只愛自己既男人
堅強 下個會更好 成日咁樣安慰自己

完美

0暗瘡
所有朋友都應該知道我無脾氣
除非真係好過火

但我好愛佢 認定左佢係另一半
我以為遷就佢 佢會欣賞我

咁係分左手未
幾歲
我地圍爐取暖

其實唔係 無內涵又無學識

分左
廿中

你肯定啲高潮係真嘅？

唔重要

我地姊弟戀

Ok啊
我覺得有時姐姐可能仲識照顧 體貼人

咁你有無錢 養唔養得起我

我養我養 買姑婆屋

我好唔想自己一個到老
我好需要有人係身邊照顧我支持我

咁好睇你要既係咩生活

年紀真係唔細 唔可以好似細個咁 乜都無所謂

算吧啦 佢厭咗你改得再好都無用

女人鐘意啲滿足唔到佢既人

30未

因為你已經失去左自我

你依隻隻game比佢打爆左，佢自然會玩第二隻

講咁多做咩，一個字講完，雞

未

朋友成日話 唔洗擔心 仲有時間
但其實唔係 我好驚 做我個行殘得快 工時又唔正常
想拍幾年拖plan結婚姐唉

同意

除夕唔知點過好

女人係要拎黎撚 唔撚佢地唔舒服

可能係心靈交流
唔係有錢又對佢好就夠 兩個人一齊最重要係兩個心要貼近

本來同佢約好去酒店sweet下
依家房又book左，不過係on99咁自己

好多女人其實唔需要你無限付出對佢好寵愛佢
只係想要一個可以同步，價值觀相似 ，
有共同話題，視對方為最好的朋友，
知己式伴侶
心的交流比表面上物質既野更加重要

愛你嘅鹹魚青菜都好好味，唔愛你嘅/未玩夠嘅，比成個宇宙佢，佢都仲要四維空間
I know that feel

好夠 會愛死佢

唔夠有錢囉on9

可唔可以愛我

一齊叫鴨！

你講得岩
邊到咁易搵

你岩 ex之後我都仲未搵到

其實香港地好多呢啲女人
而事實就係 每個女人一生人都會咁樣對一至兩個男人
但若然最後都係好似樓上絲打咁比人糟蹋
不如以後拍拖自私啲 對自己好啲 保障自己多啲算
辛苦你樓上絲打 希望你下一任係個好人

我同樓主一樣太遷就佢，同埋我第一次拍拖咩都唔識，以為就佢就係愛佢，點知拍得一年佢就突然分手，一個月唔夠同個新歡一齊，我都成日怪自己點解對佢咁好搞到無咗自己

做到咁低賤做乜？
拍拖最緊要俾條底線自己
並唔係一定要無限咁付出
人有無窮貪念 越付出只會想要越多
當你由男朋友 變成「奴隸」
呢段感情就注定game over
佢唔會諗你為佢做過啲咩 付出過啲咩
因為佢已經慣咗要你企就企 坐就坐
一習慣咗個模式係咁，所有嘢都會變「老馮」

佢係要走嘅 你咪買驅邪三寶送佢走囉

好唔開心 喊到癡線 佢都唔會出現

我反而想要樓主依種

不能活得沒有自我

可能係樣

拎去

愛我得唔得

我話你依種男仔

得 我可以錫你多過錫自己
但係你可唔可以唔好變心

點先識到你依種呀樓主

咁岩你條女中意刺激 新鮮感
就唔關你份人事既
搵過第二個啦

我可以手機得你一個人
但你可唔可以一直陪住我
唔好嫌棄我有時候會因為捱完夜而殘或者脾氣唔好

可以

以前條女我不嬲對佢都算好
講野就算紋，語氣唔會重
有次我發火鬧左一句
佢話「你好man呀 」

痴撚線

有緣就識到

手機得一個男人就夠啦
姊妹都有需要既
可以呀 我氹人好叻

唔收菊花得唔得

從來都識唔到真心朋友

點解

唔知呢 就連中同都少聯絡

太predictable

就係咁仆街

估到就冇驚喜

估唔到又冇安全感

點解會咁
雖然我都係

樓主pm我ok?

Pmed

pmed

你唔夠靚仔

好撚中
當初佢都話點解我對佢咁好，跟本係當時我氹到佢開心先同我一齊。
鐘意同我一齊個陣被人疼錫，受人憐愛，無微不至嘅呵護， 而唔係真係鐘意我
所以過一排佢就話唔夾，飛左我

我可以AA 唔收兵唔同其他男仔有親密接觸
唔洗搞婚禮 我都有樓 以你為中心 聽教聽話 可含可屌
大時大節主動買嘢上屋企 見到適合你嘅嘢就會送比你 你話一我唔話二 你攰幫你按摩深喉
點解佢咁都要出軌

係咁架啦
人係犯賤 對人太好人地唔識珍惜

好多人讚我靚仔喎

想識

想同樓主圍爐取暖 天氣凍

圍爐姐係咩 見你地成日打

無野了

溫柔

街市買送個陣？

係呀
是是正正 白白淨淨 乾淨無油無暗瘡 岩唔岩

岩

岩 可摸耳狗沖你

但我毒撚唔識打扮

同我一樣
不過我女朋友好知足好愛我
我覺得都係睇個人
有啲人唔知足得一想二都冇計

珍惜

得我一個夠嫁啦

我覺得佢懂
因為我最愛哩種男人
（現任就是咁）

我唔會派

好呀

錢

包容，體諒，鬧交時識溝通
對伴侶信任
守承諾,唔好講得出做唔到

男人咪又係咁

或者掉轉諗 其實係對方唔岩你 佢唔值得咁好

其實我唔想要自由度
可唔可以管下我
我完全唔覺得自己拍緊拖
你條米唔愛我啦？

係 成日都講完做唔到
雖然係啲小事

咁如果結左婚先打爆機咪大鑊

比d挑戰性
要乜有乜邊好玩

今日31號 無朋友無家人無伴侶 自己倒數

一齊連登倒數

想訓教 唔想數

聽你講咁耐 你嘅人生就係得條女
條女想要個有精彩人生嘅男人囉

加多句 你呢啲男人無用㗎
你有大志有抱負有才華有熱 冇車冇樓 啲女都跟你走
佢地要個真男人 唔係依靠女人做世界中心嘅人

有時愛一個人就唔會嫌棄佢唔夠高lv，反而係會想幫佢去到自己個level然後大家一齊升lv

訓醒啦 2019啦巴打

早晨

2019

希望過得開開心心

除左未上過佢屋企 其他野我都中哂
但點解硬係覺得佢愛我唔夠深
要做D咩野先可以令佢更愛我?

我咩都試過
答案係冇 唔愛就唔愛 越做越唔愛

如果有咁既女人對我 實錫到佢燶

都係空口講白話

如果唔愛 當初又追我?
定因為我易追??

行動最實際

佢中意左青麻呂

好大男人。其實條女唔鍾意你，你俾乜佢都唔會感動。
最重要唔係你有d咩，係佢鍾唔鍾意你。佢係愛你，你乜都冇佢都會同你一齊。

巴打 咁你仲有無搵個女仔

幾日一句？